%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Chad Porter LaTeX Cover Letter
%
% Authors:
% Chad Porter <chadaporter@gmail.com>
%

%-------------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
\documentclass[11pt, letterpaper]{chadporter-resume}
\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}
\fontdir[fonts/]
\colorlet{resume}{resume-dark}

% Colors for text
% \definecolor{darktext}{HTML}{414141}
% \definecolor{text}{HTML}{333333}
% \definecolor{graytext}{HTML}{5D5D5D}
% \definecolor{lighttext}{HTML}{999999}
\setbool{cprSectionColorHighlight}{true}
\renewcommand{\cprHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL INFORMATION
%-------------------------------------------------------------------------------
% \photo[circle,noedge,left]{./examples/profile}
\name{Chad}{Porter}
\position{Information Security Analyst}
\address{1437 SE Coral Way, Waukee, IA 50263}
\mobile{(515) 865-0880}
\email{chadaporter@gmail.com}
\homepage{www.chadporter.net}
\blog{blog.chadporter.net}
\gitlab{chadporter}
\linkedin{chadporterdev}
% \github{github-id}
% \stackoverflow{SO-id}{SO-name}
% \twitter{@twit}
% \skype{skype-id}
% \reddit{reddit-id}
% \medium{madium-id}
%% \firstname and \lastname will be used
% \extrainfo{extra informations}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER INFORMATION
%-------------------------------------------------------------------------------
\recipient
  {Company Recruitment Team}
  {Google\\1600 Amphitheatre Parkway\\Mountain View, CA 94043}
\letterdate{\today}
\lettertitle{Job Application for Cyber Security Analyst}
\letteropening{Dear Mr./Ms. LastName,}
\letterclosing{Sincerely,}
\letterenclosure[Attached]{Resume}

%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\makerheader[R]
\makerfooter
  {\today}
  {Chad Porter~~~·~~~Cover Letter}
  {}
\makelettertitle

%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{rletter}
Lorem ipsum dolor sit amet, per dicam commune et, inermis dissentias vel at, meliore disputando sed ea. Eos rationibus scribentur neglegentur an, mel eu alia invidunt dissentiet, nobis vocent ocurreret te his. Eu reque consul erroribus duo. Nulla mandamus ullamcorper per at. Te per aeterno molestiae, no viris quando assueverit mea. Has facilis commune corrumpit ea, debet docendi corpora ad vim, magna eloquentiam an ius.

Ex vivendo docendi pro. Sit no decore consequat, quaestio scripserit an vim, eu quo ridens sapientem. Putent quaeque definiebas vel in, pri no nisl aperiam delicatissimi. His ut inani singulis, id sit quod eirmod signiferumque. Prima ipsum elitr usu id, summo nemore senserit id vel.

Ius id alia gloriatur adolescens. Ei vim affert debitis dissentias, movet fastidii abhorreant mei ex. Cu prompta fuisset consequat vix. At sed blandit accumsan eloquentiam, no sed postea verterem. Id zril postea quidam cum, quidam aliquid copiosae pro et. Nam exerci honestatis ad, audire alienum erroribus id eum.

\end{rletter}

%-------------------------------------------------------------------------------
\makeletterclosing

\end{document}
